訓咗冇睇 目前公安勁d定香港警賊 權利勁D?

一個唔洗show任何牌 最鐘意打記者
另一個 公安 有冇人知有幾厲害？